又反特權法 又支持高鐵一地兩檢

到底幾時可以懲罰保皇狗？
泛民都話識支持特權法查沙中線
保皇狗呢？
個班成日留言抽泛民水個班
係專登扮盲定打手來？

火水煮蛙 本土派會話好事黎

個班係焦土派
成日扮本土
都唔知係咪保皇狗派來

冇人敢答？
民主黨擁躉呢？

香港民主社會，可以點懲罰保皇黨？
建制選民死清光？每日150個殖民，建制力量只會愈黎愈大，體制內都唔會再有任何可能做到野

香港民主社會？
你仲發緊夢？

咁你發咩夢懲罰保皇黨？

但我唔會跳出來叫人焦土
之後講到焦土完就可以解決保皇狗問題咁啊嘛

平時用泛民幫保皇狗轉移視線個班
冇得駁拿？